買咗6088鴻騰，而家冇錢過年了

日日跌

冇日正數

又要比家用

推哂朋友食飯

放假焗住去圖書館

買黎做咩

快d放左佢啦傻鳩
老千股黎架 冇人炒電話股

今日去咗食吉野家豬肉飯

廿一蚊

真係忍唔住肚餓

仲唔放你就要食二手飯了

你幾錢貨

一早蝕放左買第隻

5.6接咗 跌到傻 唔敢再開app睇價

而家4.9
你買左好撚多呀????

有無收過股息？

呢隻老千股撚有息咩
走左佢換馬啦

5蚊入左
睇一年

坐左四個月

輸緊25%，每分鐘都係三個月新低

輸緊30%了

放心啦，聽日會升返

好彩啲親戚唔知我有買股票

你feel 到？

30%無錢過年

Feel到

開年願望想升返上5蚊…

隻野玩完

過完年都冇起色

好廢隻股

今個禮拜五好似派息同公布業績

捱咗個幾月吉野家x麥記 想食翻正常飯...

試試KFC

應該無息啦，希望業績好

其實由2月中4.00上返來真係幾吸引，但隻野太過山車啦

做乜撚野 係咁插

插左好多日

要撈底了

得返三蚊
陰功

仲有3蚊剩

老老實實而家入得未

勇者溝好定止好

你無信心佢會升番仲溝咩啊
有錢買過其它仲好啦

呢隻唔知做乜鳩
咩市都向下插，落就兩日到底，上就0.1咁上

利申：3蚊入左小小

目標6.088